有冇人知跌左銀包散紙落地鐵條gap可以點做

我發夢跌左
有冇人可以教定我

執完咪繼續行程

發揮香港人合作精神

無用 佢會同你講留資料
夜晚收左車先執

冇身分證唔得wor